## Распределение по ролям

1. Документация: теория
    - Кирилл Витько
    - Максим
    - Даниил
    - Ирина
    - Марина
----
2. Документация: требования и техническое задание
    - Максим
    - Даниил
----
3. Документация: проектирование, описание системы
    - Кирилл Витько
    - Максим
    - Даниил
    - Ирина
    - Марина
    - Александр
----
4. Документация: пользовательская документация
    - Кирилл Витько
    - Максим
    - Даниил
    - Кирилл Кондратеня
----
5. Разработка: программирование
    - Кирилл Витько
    - Кирилл Кондратеня
    - Антон
    - Владимир
    - Александр
----
6. Разработка: тестирование
    - Антон
    - Владимир
----
7. Разработка: DevOps
    - Кирилл Витько
    - Кирилл Кондратеня
    - Антон
    - Владимир
